有冇人由細到大都無一樣野叻

由細到大做每一樣野都自問俾心機去做 但結果往往都未如人意 試過反覆練習 出黎結果仲差過人地第一次做
以前都會覺得自己好廢 好垃圾
依家已經盲目 覺得自己咩都做唔掂
有冇巴打同我一樣

試過各樣野 做極都唔好 自己都忍不住問自己點解咁廢

我都搵左三十年都未搵到

一定有既 不過你叻既未必useful 睇開d

天生我才必有用懷疑係未用嚟安慰弱者

咁多巴打有同感

正宗廢撚種